{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023081672353/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wool Blend New Bootcut Pants - Grey"
    },
    "text": "KUHOブランドはサムスン物産ファッション部門で生産される商品です。 今回ご紹介する商品は「FW23/KF3921MW13」という番号を持っています。 こちらは脚を長く見せるブーツカットシルエットのパンツです。 パンツの素材は伸縮性に優れたウール混紡生地で製作されており、裾横にはスリットがデザインされており、落ちる直線フィットを演出します。 この製品はすっきりとしたデザインで、様々な上着とスタイリングが容易です。 パンツの表地はポリエステル69%、ウール30%、ポリウレタン1%で構成されており、裏地はポリエステル100%で製作されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは銀箔紙を使用して保護する必要があります。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "KUHOブランドです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "脚を長く見せるブーツカットシルエットと伸縮性のあるウール混紡生地が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "裾横にスリットがデザインされた落ちる直線フィットのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな上着と合わせやすいですか？",
            "answer": "すっきりとしたデザインなので、様々な上着とのスタイリングが容易です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル69%、ウール30%、ポリウレタン1%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "パンツのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは銀箔紙を使用して保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水や汗がたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦によって毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 387
    }
}